RMI-IIOP 2

Zadanie

Napisz następującą aplikację wykorzystując technologię RMI-IIOP. Na dwóch maszynach rejestrujemy dwa obiekty: Store i Bank.
Klient łączy się ze sklepem i przekazuje zamówienie w formie obiektu Order (zawierającego identyfikator klienta,
identyfikator/nazwę towaru i ilość towaru, numer rachunku bankowego klienta, itd.) i otrzymuje rachunek w formie
obiektu klasy Bill (zawierającego dodatkowo rachunek bankowy sklepu, itd.). Klient wysyła rachunek do banku do realizacji.
Może też zażądać od banku wyciągu, w formie obiektu zawierającego jakąś kolekcję swoich rachunków i jakieś dodatkowe informacje
(podsumowanie wydatków, wybraną losowo reklamę. . . ). W sklepie, zarówno ilość towarów jak również ilość/liczba sztuk każdego towaru jest ograniczona.
Zaprojektuj prosty interfejs graficzny dla klienta.

Uwaga: Klientów może być wielu i mogą działać jednocześnie - trzeba zatem zapewnić odpowiednią synchronizację.